<resources>
    <string name="app_name">xunjian</string>

    <string name="unknown_error">发生未知错误</string>
    <string name="agree_with_permissions">必须同意所有权限才能使用本程序</string>
    <string name="connection_fail">网络或服务器故障！</string>

    <string name="introduce">\n\t\t河南中智电烨电力科技有限公司成立于2012年，运营总部位于河南省信阳市，下设深圳软件研发中心和北京、武汉、郑州办事处。\n\n\t\t
    公司致力于营造“科技占领市场、品质取胜市场、服务赢得口碑、打造精品团队”的发展原则，坚定不移的遵循“明明白白做事、踏踏实实做人”的原则，在当今激励的市场中竞争，把优良的服务和优良的产品、工程贡献给客户和社会。\n\n\t\t
    公司着力打造的”线损计算器-工程版”能更好的计算出各段低压线路的三相电压、电流的综合倍率及理论线损值。\n\n\t\t
    公司秉承科技创新、服务大众的发展理念，为广大电业人员提供线上线下相结合的O2O电力服务，引导着互联网+电力服务模式，提供快速、高效、经济、安全的电力服务。\n\n\t\t
    在技术竞争日益激烈的现状下，河南中智电烨电力科技有限公司依托于国网供电公司，不断加大对研发技术的投入和研发体系的建立，与国内知名厂商以及华北电力大学等优秀高校合作，不断提高产品竞争力和先进性。 目前已取得10多项科技专利转化成果，多项技术、科技成果鉴定。\n</string>

    <string name="law_title">法律声明和隐私政策</string>

    <string name="law_content"><Data><![CDATA[
        <b>提示条款</b><br/><br/>
            1. 线损计算器平台提醒您：访问、浏览或使用线损计算器平台，表明您已阅读、理解并同意接受本法律声明和隐私政策的约束，并遵守所有适用的法律和法规。如果您不同意本声明及/或隐私政策中的任何内容，您应立即停止访问、浏览或使用线损计算器平台。<br/><br/>
            2. 本法律声明和隐私政策所载条款适用于所有线损计算器平台用户（客户、电工）或访问、浏览者。线损计算器平台可能随时修改这些条款，这些条款也可能被线损计算器平台中某些页面上或某些具体产品服务明确指定的通告或条款所取代，修改或取代的内容一旦在网页或线损计算器公布即有效代替原来的法律声明和隐私政策，若您继续使用我们的服务，即表示同意受更新后的法律声明和隐私政策的约束。<br/><br/>
            3. 访问、浏览或使用线损计算器平台，即表明您同意受中华人民共和国法律的约束，就访问、浏览或使用过程中发生的争议应当协商解决，协商不成的，各方一致同意由河南中智电烨电力科技有限公司住所所在地有管辖权的法院诉讼解决。<br/><br/>
        <b>法律声明</b><br/><br/>
            1. 权利说明<br/><br/>
                1.1 河南中智电烨电力科技有限公司对其发行的包括但不限于提供的软件及相关产品或服务的全部内容，享有知识产权。未经河南中智电烨电力科技有限公司明确书面授权，任何个人及单位不得以任何方式对本产品、软件、程序、文本、数据、图表、图片、音频或者其他信息进行擅自使用（包括但不限于复制、修改、传播、展示或与其他产品捆绑销售、使用）。<br/><br/>
                1.2 除明确注明属于他方所有之外，线损计算器平台展示和使用的商标和标识，权利归属于河南中智电烨电力科技有限公司。未经明确书面授权，任何人不得以任何方式展示、使用或作其他处理。<br/><br/>
            2. 责任限制<br/><br/>
                2.1 线损计算器平台力图准确、完整的载明展示相关信息（包括但不限于文本、数据、图表、图片、音频、网页或链接），但并不就上述信息的准确性、完整性、可靠性做任何承诺。线损计算器平台不对这些信息的错误或遗漏承担责任，也不对这些信息作出任何明示或默示的保证（包括但不限于保证没有侵犯第三方权利、没有软件或计算机病毒、质量符合约定）。<br/><br/>
                2.2 线损计算器平台对由于网络通讯故障，系统设备维护、电力故障、可能存在的软件或计算机病毒、劳动争议、第三方不作为、政府行为或者其他不可抗力事件而造成的迟延服务或暂停服务不承担任何责任。<br/><br/>
                2.3 无论在何种情况下，由于访问、浏览、使用线损计算器平台上载明或链接的信息，或者其他相关联网站信息，对您或他人所造成的直接或间接性的损失或损害（包括但不限于收入或利润之损失，终端设备系统之损坏或数据丢失等后果），均由使用者自行承担责任。<br/><br/>
                2.4 线损计算器平台可能保留有第三方网站的链接，但线损计算器平台并不就这些网站上所提供的信息的准确性、完整性、可靠性作出任何明示或默示的保证。线损计算器平台没有审查过任何第三方网站，也无法对这些网站及其上的内容进行控制，是否访问将由您自己做出决定，可能带来的结果和风险也将全部由您自己承担，线损计算器平台不负任何责任。<br/><br/>
        <b>隐私政策</b><br/><br/>
            出于向您提供服务的需要，在您使用线损计算器平台的过程中，我们可能会以如下方式收集和使用您提供的个人信息，请您在使用线损计算器平台的产品及服务前，仔细阅读本部分内容。<br/><br/>
            1. 我们收集的信息范围<br/><br/>
                1.1 我们收集信息的范围包括您向我们提供的信息（包括但不限于身份信息、证件信息、手机号码、住址或住所、支付账户信息），您在使用线损计算器平台过程中我们所记录的信息（包括但不限于定位信息、IP地址、访问日期和时间、订单信息、设备信息、软硬件信息），其他第三方合法提供的信息。除上述信息外，我们还可能为了提供及改进服务质量的合理需要收集用户的其他信息。<br/><br/>
            2. 我们对信息的使用<br/><br/>
                2.1 向您提供我们的服务。<br/><br/>
                2.2 河南中智电烨电力科技有限公司旗下网站及APP的管理。<br/><br/>
                2.3 身份验证、用户服务、安全防范、诈骗监测、存档和备份用途，确保我们向您提供的产品和服务的安全性；如果我们发现您使用我们的服务用于欺诈或非法目的，我们有权停止服务及/或采取其他措施。<br/><br/>
                2.4 向您推送市场信息、活动方案或相关广告。<br/><br/>
                2.5 帮助我们改进现阶段的产品及服务或设计新的产品及服务。<br/><br/>
                除以上使用方式外，如果您对上述信息没有特别声明，线损计算器平台可以因商业或非商业目的复制、披露、展示或以其他方式利用这些信息。<br/><br/>
            3. 信息安全及隐私保护措施<br/><br/>
                3.1 河南中智电烨电力科技有限公司将在需要的时间内留存您的信息，同时我们会通过行业通行的安全技术、内部管理制度来确保我们收集的信息不被泄露、丢失及任何未经授权的访问和使用。<br/><br/>
                3.2 为改进或重新设计产品或服务，我们可能会将获得的信息提供给第三方，在提供服务的过程中，我们可能会使用第三方的产品或服务。以上第三方只有在必要的情况下才会接触到用户信息，同时他们都受到严格的保密条款的约束。<br/><br/>
                3.3 为了协助警方、监管机构或其他政府机构的调查，以及遵守相关法律法规的规定，我们会依法依规提供、披露相关信息。<br/><br/>
                3.4 您理解并同意由于技术的限制及其他各种恶意手段，任何措施都不可能绝对的保障信息安全。<br/><br/>
            4. 信息的推送<br/><br/>
                4.1 我们会使用邮件、短信或者平台公告、通知等方式向您发送相关信息，包括但不限于为保证服务完成所必须的验证码，使用产品或服务所必要的通知。<br/><br/>
        ]]></Data>
    </string>
</resources>
